samsung S10 vs NOTE10 LITE

想買部電話俾阿媽, 呢2部一樣價錢, 請問邊部會好d?

老母機s10e夠做啦

s10食電到嘔

我係百老匯, 豐澤同衛訊個網都搵唔到有
大舖冇賣?

note 10 lite囉 大電大mon 效能差啲但伯母應該夠用

s10夠電唔太得 一係就買s10+

知唔知大舖s10+幾錢左右?

五千幾左右 同埋都唔知仲有冇貨

咁不如買s20
Hsbc card 去百老滙買回賺8% 300蚊八仔回贈

有大mon揀大mon
note 10 lte
老人家睇mon越大越好

咪撚去百老匯買啦
藍到仆街

5000幾有點貴呀

岩岩問左阿媽, 佢話唔鐘意太大

幫襯誠仔ok?
但唔知佢有冇s10e賣

打電話逐間問下 其實s10都唔差嘅 係舊電爭少少

巴打用緊s10?
幾耐要叉一次電架?

我用緊s10+
唔打機用10個鐘仲有10幾％ s10預打個7折

s10用家 長期倒水電

咁真係幾唔"come"

你幾耐要叉一次電?

好難講 我因為做野 成日長著個mon 試過朝8得70％電 11點都未夠就得返20

另外想問下你用左幾耐?
而家會唔會出現lag機/ 唔順既情況?

初出到而家 有期更新左試過lag/唔順 早一個月左右嘅事

我都想買note 10 lite
我諗住等note 20出左
睇下會唔會平啲

點解周圍都唔見有 s10 lite 嘅…
係咪香港冇行貨㗎？

唔識google?